屌你老母大交合，琴日朝早咁撚大風就應該掛8號啦

又要怕股市又要怕乜乜77屌你咩咁取消左8號以上既訊號算啦屌。